邊個再話「打夠啦 停手呀 死人喇」一律當係鬼

Help push

831